(突發) 撐不住了？ 郭文貴：林鄭月娥即將宣佈辭職

香港人民發起「反送中」大遊行，要求香港政府撤回《逃犯條例》，前天有超過200萬的香港人走上街頭表達訴求，要求特首林鄭月娥下台。雖然林鄭月娥並未正面回應是否下台，不過中國反共富豪郭文貴今早爆料，林鄭月娥即將宣佈辭職。

郭文貴今早在個人社交網站「郭媒體」發文表示：「林鄭月娥辭職（的消息）即將公佈，這是不足夠的，我們不滿意。我們還需要更多的人辭職，以及查清反逃法的背後的真相，並且應該馬上釋放一切在香港監獄的政治犯，全面重選香港立法會。」

另外，郭文貴還強調，香港特首必須實施真正的香港普選，且「香港律政司司長、香港保安局局長、香港警察局局長必須同時辭職」。

唔好再quote呢條鳩嗡撚好冇

千奇唔好呀, 冇左淋病老母香港人好難團結架

鳩up王又黎鳩up

又出黎燈
屌尻你

化武唔中

雖然佢9up

但最後一句無錯要有普選之餘，同時要求四大魔頭下台

直接辭職?

稱林鄭今將撤回修訂再道歉 《大公》網頁社評突被刪走

美國好似好啲
實有支人和應

無視左張建宗

佢612唔出黎講野，無人記得佢

割讓比美國

飛機post唔好令其他唔知情既人鬆懈啦屌

9upper

關佢乜野事, 我乜撚野們呀

不要搞我們媽媽 香港之母 要屌可以

林奠下台

永續林鄭!!!!!!!!!!!!!

一味鳩up🤡

鳩up多過呼吸

又話林鄭一手策劃

咁背後仲有咩人

背書既人

燈中咪好
柒婆下台怨氣至少散一半 泛民又會打飛機
保你大千祈唔好縮

一日未出你都可以話佢鳩up
我就唔希望佢中

今朝篇野明顯係試水溫

佢咁耐以嚟接近無嘢講中過...
我後悔發現得太遲...

如果真的辭職 記得拉埋另外幾個落水

係囉屌
呢個終極鳩upper

依條友同佔中果陣華夏正道一樣

今次有機係堅
你見689突然開po講，擦存在感就知
之前幾日乜都唔肯講
日日數廣告

納米鐳射槍呢

美國領事單嘢中喎佢

又老作

又話一早辭左職條友On9 9

佢肯放范冰冰條片就既往不究

我是第一個亸巳的啊

屌 626夠話解放軍 化學武器啦

收嗲啦，之前講到林鄭一定硬推，唔會縮
後面有哂計劃，又話唔推林鄭一家死硬
而家又話會退？唔洗死啦？

自膠 616

屌，廢up

講撚到好似佢搞出黎咁

好煩 好多假野
咪post 啦

條友鳩嗡當食生菜
想睇香港亂借機會拎返香港被封個d錢
本身有黑箱作業你估香港人唔知咩
無力阻止咁解

係呀,佢老母聽日返生比全香港任屌添呀
日柒日鳩UP你唔煩我都煩

佢地美國 送佢返中國？

柒婆團結港人
連登同人支持連任

敦文貴：中共覺得香港人太難管治，決定歸還英國
（有種下次咁趣）

鳩噏唔洗本

佢就快燈力追上燒山

好撚煩呀呢條友，吹撚完未

條友又話出生化武器
又講到成堆高官落晒廣東

燒山都算係成日燈中對家，但佢講d嘢無樣係關事。

成日我地我地
同佢好熟咩

條口水佬又出嚟吹水

各位唔好盡信這此消息！

切勿鬆懈！

屌 范冰冰條片呢 ！

林鄭落台張建宗做acting就好啊
好似貪曾咁hea住做 包保香港太平一段時間
（其實貪曾好鬼醒 hea住hea住 如果佢唔俾人抓到疼腳真係無得頂）

但中央唔比

我係佢有片都未係時候拎出黎啦 拭目以待 一切都是剛剛開始

屌你，呢個唔中好過中呀呀

燈

King of 9uppers

林鄭下午4點見記者

仆街又登

又話616有30萬解放軍?

屌中央就係見佢無完成任務先郁佢
你見5000萬監都唔駛坐
佢貪小小便宜就要坐就知啦

本報接獲一名1969年出生、今年初更換智能身份證的市民鄭先生投訴，指昨日登入選民資料網上查閱系統，赫然發現被取消了選民資格。他憶述，今年初預約至入境處辦理換證，在職員協助下填寫換證表格，對方並無查問是否同意將表格上的最新個人資料，轉交至選舉事務處。

大家記得上網check返
同埋提提自己屋企人朋友

如果佢真係中既話即刻捐身家

說好的化武呢？

呢個人值得參考

留名等4點

郭生同英國研究一樣

先唔講呢條友9唔9up
但柒婆落台好似係張建宗上?

范冰冰J圖呢

係, 政務司ACT

席已割, 隊已排

死廢中 日日鳩噏
講咗咁耐都無冰冰段片

化武同激光槍係解放軍，老解都未出

吹水大師

睇定d, 呢排佢命中率好高

正宗鳩up 依幾日佢up中既係？

睇到尾段知佢FF

又話一出事就30萬解放軍入城

又鳩up

9up佬

莊家通殺

用番plan A

(反送中再升級) 郭文貴：共軍計畫先鬧事 再以基本法為名湧進香港

屌你KOL

屌你郭文貴

binc

燒山級數

請即BINC